# README

----------
# Manual MarkDown
---
---
Este es un manual sobre sintaxis MarkDown, al contrario que los editores LibreOffice que son WYSIWYG.

Esto es una **negrita**

Esto es _CURSIVA_.

**LISTAS**

* Elemento
* Elemento
* ELemento
  

  Lista Ordenada
  
  1.Uno
  2.Dos
  3.Tres

  ```php
  <?
  Echo "Hola Mundo!"
  ?>
  ```
Codigo en una sola linea `echo "Hola mundo"`


Un **Enlace** se hace asi [Texto del enlace]

---

    **Incurstar Imagen**
---
![texto alt](img/estaes.png)

---
>Esto es una cita cita dsdsdsds.dsd



-Frameworks PHP : Laravel, Codeigniter , Symphony
-Gestor de paquetes Composer
-Testing
- Sistema de platillas : Smarty, Mustache, blase
- Patrones de diseño, Modelo Vista Constrolador
  - Reveal Js. --PARA PRESENTACIONES---
- Como controlar lo niveles de eror php
- visual Studio Code--> Extensiones web ,PHP?
- Carbon

-MAstodon Twitter desentralizado
-Matrix



---

Compleme

Live server
markdown
Prettier

PDF DRIVE .com

overAPI sheet set